日本冷門／另類偶像討論區(2)

呢個post係比大家討論一啲香港比較少人識或者另類嘅偶像組合／
アイドル嘅，
所以除咗出面已經有post嘅idol group都可以傾，如果你有咩group想介紹，都可以嚟呢度講

最近新MV:
BiS / gives
BiSH / プロミスザスター
GANG PARADE / FOUL
uijin / meltdown
ゆるめるモ！ / 震えて甦れ
Maison book girl / faithlessness

Q&A:
Q:咩叫冷門？XXX 算唔算冷門？
A:其實我唔係權威，只要出面無post講就可以係度傾。

Q:椎名林檎/XXX(插入任意歌手)真係好正
A:雖然係好正，但係佢唔係アイドル

Q:你識／追開乜？
A: 以下係我有追／聽過吓嘅group:
BiS
BiSH
Gang Parade
BELLRING少女ハート/TTTs
Passcode
Maisonbookgirl
BPM15Q/ CY8ER
テンテンコ
おやすみホログラム
大阪春夏秋冬
バンドじゃないもん!
Necronomidol
偶想Drop
uijin

當然其實咩group都傾得，歡迎9up/叫春

wow

アイナvs Teddyloid出左啦啦

iTunes未有，唔知佢聽日先出定唔出係香港itunes store

日itunes有
HK iTunes要等多陣
個次新單出左第二日坐拉把個時課

BiS要分新BiS同舊BiS
兩者好唔同

其他人邊度明

但講真，好多人會覺得14年咁樣永遠解散係完美結局，
但我寧願而家有一隊新BiS係度，好過乜都無。

其實開係娛樂台會唔會多人啲

新post留名

我就冇乜強烈立場
不過搞返出黎，又去唔返以前個standard嘅話，係累左現時成隊
但要去返以前個standard，個代價係好高……

nanoヲタ留名

比武道館咁ban 法
我諗渡邊都唔想又黎多次

唔理了
仲有得睇就心足

眼鏡控表示已死

眼睛控

留名

假相

有個飯將會送比我

好撚老土既巡演CON 名

係愛呀めいちゃ

頂乜係你w
Fb 相認hi

又識

又有新T

想要

コマチ

論化妝的重要性

nazi

下禮拜二 DAOKO會出Virtual MV

Bis 廣告雜誌

可以幫巴打買攞埋簽名

真係？

想要x2
求巴打為今個sem 8個final 既jj 應援下拎件簽名t 返黎

兩個

未開sem
不過要過黎攞
我八月先返香港

可以呀
八月前會黎一轉不過日子未定

要邊個member?

プーちゃん就夠

ウブうううううううううううううううううう
我9月中先過去w

咩size?

L

L
おやすち

臨訓前自貼

一早起身瘋狂聽住Gang Parade 温SOSC1980 爽yy

終於可以飛

搵我？

搵我呀屌你

尋找自己

起身

D

Gang parade 兩大美人

又貼我

靚女

相認ok?

唔好調戲我姊姊thx

咁調戲你ok?

朝早五點起身好眼訓

見到你上連登

又

本日自貼

仲要等下個月

起碼兩個月

幕張勁

樓主的passive-agressive樂評： sora tob sakana

日本嘅數學搖滾樂隊（邊個叫math rock做數字搖滾我同佢反面）出眾及多得能夠自己形成一派。當宇宙コンビニ解散後，這個派別似乎缺少一個可以走向主流而不乏藝術性嘅組合。sora tob sakana嘅出現正好填補呢個空缺。

其實地下偶像嘅音樂點解咁特別咁有indie味，係因為背後有班地下嘅音樂人支撐，佢哋透過地下偶像借屍還魂，搵到食之餘又可以繼續做小眾音樂。

sora tob sakana 嘅producer係ハイスイノナサ同school food punishment嘅前成員照井順政同蓮尾理之，做出來嘅風格當然有兩者嘅味道："広告の街"直情好似係由ハイスイノナサ嘅歌入面cip出嚟然後填詞；"summer plan"同你期望係SFP ablum入面聽到嘅歌有九成相似。

（以上係讚嘆而非嘲諷）

sora tob sakana嘅製作，無論係樂器或後製編排上都極其成熟，同時唔需要現場演奏嘅負擔亦都令創作人放心寫riff。然而更重要一點係，佢唔會好似一啲濫竽充數嘅math rock樂隊亂填啲riff就話係一首歌。每一首歌你係可以聽得出佢個主軸，感情，而唔係話轉riff就轉riff，話轉time就轉time。當中"夏の扉"可能係"おやすみ”之後最有感染力嘅歌。(如果你唔計te'個種單純情感宣洩嘅話。。。）

當然sora tob唔係無缺點。成員幼嫩嘅聲音有時未必表達到歌曲嘅情感，但係啲riff某程度嚟講已經夠做；況且呢種vocal可能更受歡迎，或者有新鮮感。

你啱唔啱聽：如果你有聽開日本math rock，尤其係the cabs ハイスイノナサ tricot 宇宙コンビニ個類，咁sora tob應該都會啱你。

幾好聽不過唔岩聽
btw 我覺得地下idol D曲作得好過大牌多好多 :(
(川谷除外

主流idol求其整首歌咪一樣上oricon
所以佢哋唔會有motive去做好啲音樂架

推下先
希望保持水準，首 moon swimming weekender 都好搶耳。
人聲再成熟啲應該會吸引多啲鬼佬聽。
上官網見4月30 係 band set 單獨公演，係咪即係 full band 演出？ 希望到時有人拍片啦

個班底有料，做出嚟點都唔會差嘅，
但math rock最大問題係好難有突破，
tricot停滯不前，宇宙コンビニ我諗都係卡住咗所以解散
(toe嗰啲食老本就冇乜所謂啦
你見照井其實都係做番佢一路嘅音樂，同以前冇乜大分別
隻album後面有見到佢想mix future bass嘅元素入去，可惜唔太成功。
band set
gu yoshimasa terui
gu shinya matsukawa(aquarifa)
key kazuki moriya(haisuinonasa)
key ai kamano
ba atsumasa terui
dr GOTO(DALLJUB STEP CLUB,あらかじめ決められた恋人たちへ)

根本大半隊係ハイスイノナサ 嚟

聽日渋谷應該會轉做幕張メッセ宣傳?

おやすち

上面Harry_傾巴打有啲研究

個人好鍾意椎名林檎果種big band + jazz嘅曲風，但搵來搵去都係得佢玩，想睇下有無介紹

例子：

另外推介下兩隊band:

アカシック

フレンズ

SOIL & "PIMP" SESSIONS係個範，都同林檎coop過好多次
我記得以前都聽過啲係big band jazz味嘅，但就多數係instrumental，我都唔係好記得個名
或者睇下suchmos啱唔啱，R&B嚟，不過都有果種味道

有聽過下SOIL & "PIMP" SESSIONS,
suchmos係有少少..不過又R&B唔夠刺激麻麻地
Anyway thanks, 你記得名到時再share

講起band
パスピエ腦殘飯
睇到5th anniversary hall tour so happy

影到チッチ好靚

チッチ不嬲都咁靚!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係

人氣女團合照

劣左

咁話自己

あおい隻手粗到...

大隻女

訓

#初心
おやすち

唔係ハグ ミィ咩

モモカンー＞ハグミィー＞チッチー＞アユニ

チッチ

アユニ勁QQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQ

有冇人記得點識自己首推個團
我頭先糾結左好耐(因為咁岩飯BiSH一年
但係都諗唔起
望完fb d圖先發覺初心一直係ハグミィ

偶然聽到nerve

淡定チッチ表示up 左張宅宅個post 既cap 圖上twitter極羞恥

真係瘦左

非一般avex

肥肥地有肉先qqqqq

邊條撚樣送duffy

早知裝gps

琴日唔小心用500yen就夾左隻公仔
轉個頭塞左俾船木

個個係日本

屌daoko原來嚟咗香港

おやすち

琴日同佢講會去買

條友都話件衫好奇怪

呢輯相啲衫都好唔知想點
あの個件

完全認唔到

好靚

ＭＶ無人樣嘅偶像組合

唯有推しジャン跳高啲

學埋晒watanabe啲野

本身眼同眼距離已經夠長你仲要斜影拉長塊面

其實影相唔差

正想問名時執緊PassCode歌就知道了

真人ok

Scream完笑笑口好正

SiS 同BiS 套戲好似有數碼版lu
おやすち

成團最q 係佢同高嶋

對返0:11，完全認到

なお個種邪氣

JK大上最正
最衰啱啱已經卒業左

有冇巴打一齊睇BiSH LIVE/EVENT

巴打睇開BiSH？ 黎緊有冇話去邊場👓

呢到好多都有睇bish
Ayuni 巴打直頭係日本
我應該七月去

幕張個場有冇人要幫手抽飛？
我應該都係買萬五個張

你會去邊場？

我要

巴打係fans club?
幫我抽飛ok嗎
我都係日本住緊 （留學生..
星期六event會去嗎？

7月大家一齊睇嗎？

今日同後日都會去
聽日要睇one ok rock

我d bish卷用哂 唔知今日會唔會仲有得買😂
今日有冇興趣一齊

我一陣食完飯會去新宿買多幾張

一起嗎？ 加我fb ok?

點加你？

Cheukhei Tang (icon係👓同モモコ
(Half age

我加左

我都加左

去

btw add咗

h!p算唔算冷門啊?出面都唔見有po

我諗hk最多人識既係早安少女組.....鄉村少女,c-ute應該接近無人識

又唔會冇人識嘅，起碼無我list嗰啲咁冷(bish除外)
講下囉，睇下有無fd子

認真呢 pm我打招呼
好似得兩個人 add左我

加左

名呢

話說到家下都未睇Less Than Sex 野音隻碟

買左bis 階段隻vhs 而家都未揾到機睇

セイセイ

睇下學校有冇archive VHS 機w

Cannot finddddddd

@seisei_mgmtslt

場live好hardcore唔可以係街播

要睇就係要咁w

羞恥play

呢條女幾QQ 隊BIS入面既?

係，叫プー．ルイ，十八歲

老婆
呢到好似得我一個推佢

我bish 係推佢
你唔係アユニ咩

我個推

咁花心架

我係DD子
睇完PTS live 片好想睇live :(
(PTS=新單)

唔知點解amazon jp明明話可以ship外國但係就話唔送去我屋企地址，想買都買唔到

點解我捲髮咁qq

BiSH世界最高！

我集運隻blu ray 返黎w
新單都唔寄外國啊啊

有冇人聽HiFi Camp？雖然解散左 但係到而家都聽緊佢地d歌

網上唔報身高 反而係雜誌搵到

嚟咗香港無去到

黎左都好難搵到 果個活動好似係VIP場 之後係BIBO搞果個活動都好似係內定
一係機場一係店門口捕佢

原來係咁
咁都好

チッチ同リンリンwww

錢銀有限剩係送到細 好彩都上到鏡

ching泥足深陷

8月開始飯
2,3月 我都送左2000幾3000銀野

2,3月加埋41張車奇

巴打係咪8月羽田機場 一齊返去果位。。。

係呀 板野飯

on9先送野比idol

yes 我都覺

好唔情願

HELLO～

有人識樹海？

M字坐好qqqqqqqqqqqqqqqqq

知唔知外國人玩唔玩到生メール？

你係twitter問我 3月頭去唔去AKSB個個 定係另一個?

另一個

哦哦哦
咁我知邊個

對脾

逃避現實，繼續迷地下偶像

燃點香煙喝啖酒 所有不快都溜走

教壞人

我呼籲食煙嘅朋友轉玩vape

玩過下
但氣管差同冇乜特別就冇再玩
(by 冇食煙

BiSH 出mini album
avex

$$$

送duffy果d人最on9

細場好正

好平

早割平多預約500 入去睇埋其他隊都勁抵玩
好多唔同類形アイドル睇

岩岩去新宿tower record 見到有bish壇

on9 先送duffy

睇過最平都係2500+D

星期三睇左場 2000+D

好多idol 啊啊啊

隻手好似又無咁粗，係咪幻覺？

好on9地買左

諗住飛之前見多一面

就夠鐘有d緊張

kimodori?

仲特登搵個靚位

要架，唔係電話收唔到就

有無賽後報告

成件事好膠
得罪講句 無第2次

仲衰鳩過我平日同佢d鳩up

咩事
唔係就咁傾三分鐘架咋咩

就係傾3分鐘 但係成件事好膠
唔係真人真係差咁d感覺

而且 最on9係佢最後幾秒先彈句野同你講夠鐘 你唔好完左先講

不過好在 佢前面有張紙 可以寫下野 畫下野

佢知我日文唔得 就畫下咁 寫下咁

可能唔係粗
只係厚

女神motion blur

ケラケラケラケラケラケラケラケラケラひなこ

hinahi唔記me名 不了

45粒星星～

HI四哥

頂你地今日賽後報告呢呢

我孤獨vape

唔同團 需要星數唔同

我覺得得如果30星(3600yen)過下癮 試一次 都玩得過既

但係成件事真係會好奇怪 明明都係鳩up但係物販鳩up真係好玩d

始終無果種氣氛 一係試下下次整罐strong zero再傾

頂你呢支我都有ww AIO w

Strong zero 真係會死人

入門裝

之後買左部joyetech evic etc mini 放置play

啱啱場live見到
把聲同樣都幾qq

考古學家

搶左張圖黎發

おやすち
ころす

新宿？ 頭先3點幾上去有隊唱緊
幾好聽

琴日人生第3次推し卒業

返黎香港 強烈既完show後遺症

幾時先4月22

I know that feel
就快兩年 成個腦都仲係佢

節哀

好彩未見過ハグミィ
如果唔係我應該比宜家痛幾百倍

尋日十二點同三點兩場都係BiSH
巴打要唔要碟？

6/28 再メジャーデビュー

呢個真係推左好耐下
男人老狗喊到成個細路仔咁

我以前睇紅白yuko突然話畢業又係喊到仆街

今日佢生日

得閒睇下啲2shot
又好想喊

牙罅

我唔買住 thx
星期六日睇三場地下買左8隻碟 有排聽
跟住再上tower record 買埋隻有店鋪特典poster既cd

頂, 咁就中左毒

對於影開チェキ嘅人黎講碟係送禮佳品

買CHEKI無碟送

呢個post 好似間唔中就推到人入bish 坑

我睇個啲同常都係買碟送券先有得影
除左おやホロ係直接比錢影

AKISHIBU就係直接比錢影

唔知點處理啲CD好

我去買定7月機票

派比朋友/燒比祖先

我直接比錢女就影，同雞有咩分別

你最cheap
¥500就影到

抵屌

靚靚

就到清明

我好撚嬲有冇人關心下我

快d黎見佢地

QQ

幕張勢必需死

機票買左啦, 等買LIVE飛

諗緊七月去幾多日好
想睇bis bish ttts passcode

2525直播合宿就開始啦

passcode新歌一開始聽段riff成個Rage against the machine咁幾得意，
點知之後又係變返正常passcode歌

睇緊？

係咪嚟踩場

雞有得屌

IDOL你冇

叫プーちゃん唱bish

アイナ唱P2M

BiSH下個月開始既TOUR係唔係已經FULL哂? (除左FINAL)

上堂啊啊

Eplus公開發售有幾場仲有飛

關心

睇好第一行第3 同最尾

THANKS
睇完EPLUS同TICKET PIA, 有機會去到既場都已經FULL左..
唯有等幕張

我屌過

口頭上?

好高質下

認真？有個好似賓賓

睇片啲樣正常啲

樓主點睇放課後プリンセス

Ticketcamp都有黃牛

賓賓睇片都係賓賓

係咪你搞大みずほ個肚搞到佢退團

感覺比較大路嘢，冇乜感覺
同埋quote番youtube一個留言
『可愛い子が一人もいない(´；ω；｀)』

第一行2 3 4 6
第三行1 2 6都ok
一行3仲有Dハグミィfeel (開始有幻覺

パリウブ是モモカン再世的節奏?

有無人有聽過ゆくえしれずつれづれ呢隊野

上個post我有提過下，音樂/唱歌整體成熟到感覺有啲gimmicky，
scream個part好pro，我有啲懷疑係咪其他人錄

題外話，我覺得而家啲新idol group好怪，好多啱啱出道已經定晒genre，啲mb唱歌又好正路，冇咗摸索定型個過程同冇乜raw味

係初戀呀

攪緊world tour

推下自己團d歌先

btw
成日都覺得睇台下班飯跳 有趣過睇台上

今晚WACK 學力test 對答案
好期待ww

WACK 點解 求解答

Watanabe Artist Creative Kabushiki/Kaisha
好似係

iOS 版twitter app 變左17歲以上先用得
睇下有冇邊個年齡非公表/話自己17-既idol 仲用緊/用唔到啦

TIF2017出演者 第1弾発表！

第1弾出演アイドルは、TIFの1回目から連続出演中のアフィリア・サーガや風男塾といったグループから、今年初出演グループまで、14組がラインナップ。
注目は2年ぶり4回目となるHKT48。2年前のTIFでも貫禄のステージを見せたＡＫＢ４８グループのお祭りグループがTIFを盛り上げます！

アフィリア・サーガ

HKT48

大阪☆春夏秋冬

GEM

全力少女R

チームしゃちほこ

DEAR KISS

drop

虹のコンキスタドール

26時のマスカレイ

FES☆TIVE

風男塾

まねきケチャ

OnePixcel

（五十音順）

嘩

Fes tive

Fes tive同公司個隊candy zoo都幾好睇

BiS GIVES比GANG PARADE搶ed

岩岩去左睇電台 アユニ好QQ

Bis投票輸左？

1 yua 2 yuyu

幾時有チッチvsプールイ睇w

水著審查～

TIF咁撚多人
又多規矩

想睇天台live

呢隊咩名

passcode

邊個負責scream

我右二 今田夢菜

アヤチッチ幾時著

オーケストラ 屌 冇左啦 LIVE
又唔落力D

仲有首GIVES

LIVE聽過1次 我屌。。。
水著啦 爬分

後日冇得聽

アイナ喊豬

プーちゃん

雖然香港好小人識
但好多潮流雜誌都搵佢做model

屌，播mv贈興

無喇無喇

MOLA MOLA
BiSH仲要得番聽日 ：（

我要最前列聽オーケストラ呀

頂オーケストラ冇L左真係炎上WACK

果たして我々以外のものになるオーケストラに価値なるものあるのでしょうか。どんな意味を込めて歌うのでしょう。

比其他人唱就只係一首歌

天台正

除左tower records 有咩天台live?

極夾硬

TIF通常都會有其中一個stage係天台
不過會參與演出既unit唔一定岩自己

出手好狠 ：（

DD

上年AKSB有份
個陣未飯

投票

BiS拎返

嗚啊
川谷一生推(off topic

女人真係好撚煩

我個陣就係dior同ysl中間揀

屌原來佢鐘意dior多d 我早知唔撚買ysl啦 鳩知咩

感覺上ayapu 聽日想比返首歌BiSH

啊激似ハグミィ比人foul 左出局
想借屍還魂都唔得

CY8ER『手と手』

BPM15Q重組後第一隻mv。
同以前BPM15Q時代開心嘅Future bass風格大致相似，
但係今次就future pop少少，比較emotional。
nicamoq嘅退出換來兩位新成員嘅加入，但係把聲就無nicamoq咁好聽啦。

佢生日

HEA到呢

卒業左4日
個private account accept左我，但係見倒佢已經過緊一般人嘅生活
自己仲用緊D チェキ做header, 好似好撚怪咁

溝佢

等緊你帶比佢非一般人嘅生活

以前都可以講下楽しかった/おつかれ個D廢話
而家完全唔知可以講咩

最前列

好似d傳銷佬咁
影下名錶,靚車,名牌,展示你係優質股

講好きlo

d 4chan 鬼佬自拍條jer pm 比人秒block

オーケストラ
BiS->GANG PARADE

今晚真係冇オーケストラ

Pour Lui 對比唔返首歌BiSH 感到失望

聽日 橫濱睇大結局🤘🏻

又搵到一個痴線嘅

感謝翻譯
利申去左打仁王

有冇人講 Junior Idol? U15 個班。。。
Rei

kid idol festival個type?
定拍開U15寫真個班

寫真個班，今晚貼下圖片

啱啱起得切身睇bis

,樓主表下態

ペリ

3年起步

呢個post就唔係講寫真偶像嘅

好chur

腹肌

其實唔洗死老豆咁款,明明係一件開心事

屌你咩渡邊

結果今次bish 完全無事，bis gangparade 奶晒野

BiSH 預左唔郁得

你留意下中間個肥妹仔個種眼神

其實咁叫黎合宿都無意思
又唱得番orchestra

アイドル甲

如果係gang parade 同bis/avex前既歌應該由佢
Avex 後我諗真係唔敢掂

成個tour得尋晚個場冇オーケストラ

橙

點睇呢隊

無歌好難討論，
同埋我好懷疑scrambles可唔可以嘔到四隊歌

Btw我一開始已經睇好右邊

+1 右邊幾正
呢隊風格似靜野

BiS冇左アヤ會點

隊長D品味

十人十色 新成員好正

津木鹽到仆街 平時睇佢物販係船木身邊左擰右擰都估唔到咁鹽

成隊靚女指數低左50%

Soqq
紅得起既feel

唔係可以講另類idol 咩

咁普通idol 有冇人睇 x21？

唔係講笑，真係初期のんちゃんfeel

おはちゃあ♪───Ｏ（≧∇≦）Ｏ────♪

平澤芽衣 好QQ 好想同佢瘋狂影

CLOCK & BOTAN(柳沢あやの) アイドル甲子園SPRING FESTIVAL 2017

其實冇咩既 E到都係各有各講咁

淫娃根本凪

我呢

女王大人

尋日睇完兩場想推 下個月仲要有アヤ

推邊個

個台咁細真係唔岩跳舞

睇左2個FD去影船木 諗住俾佢吸下飯

點知佢問人我幾時去日本 做乜鳩

就係佢兩個

感覺呢啲好難推到人入坑
雖然以前有帶過人入akb坑，
但而家如果我推啲自己追嘅嘢啲人肯定覺得我痴線（雖然的確係

有品味
coco真人好Charm架

身邊既朋友基本都知我追星 就算唔知船木都知板野

我推緊去船木既都係本身就偶像宅
不過唔岩type 條友又唔知係唔係太攰 d對話都幾平淡

Sis💕

大勝利

你送嘅？

隻野香港先有
早知掃多幾set

公廁

btw回文個個係咪巴打黎

我真絲

我都係

但我一野推左佢落水底

你累死左人

@aina_BiSHさんのツイート（

Soqqqq

アユニ胸啊啊

係邊？

Ayuni 有陰影
Chitti完全冇w

V V

大森靖子同コショージメグミ

佢兩個好fd的

見唔見きたしん

幅相入面有佢

點解可以咁可愛

原來有兩個新mb.咩

已加推momoland

返工忙到潛左水兩星期

貼下片先 (其實啲咁嘅對話完全係性騷擾)

好想去睇

佢頂唔頂得順
btw今晚係咪佢debut

五月三十號個場先係

lm

已加推

我又加

仲有冇推自己

【アキシブ project】20170409 @JAM PARTY Vol.13 - アキシブ project

1部

2部

同passcode一撚樣

Sor
加推pan not momoland
記錯名

Y=-sin(theta)

追擊你

幾好聽
已mark低

(18)

想聽齊Passcode 三首新歌就要買晒兩個版本...

apple music

みずほ吊打bis

吊打みずほ

完全同意

su

FES☆TIVE又黎香港

【6月17日土曜 Angels’ Fes. in Hong Kong Vol.2】
◆時間：昼夜二公演
◆会場：Music Stage (香港九龍新蒲崗 雙喜街2-4號 同德工業大廈11樓B室)
◆第一弾出演者：FES☆TIVE

【6月18日日曜 FES☆TIVE香港単独公演】
◆時間：昼
◆会場：Music Stage (香港九龍新蒲崗 雙喜街2-4號 同德工業大廈11樓B室)

依個場正中間有條柱

依個場音響掂唔掂？
香港淨係去過3代ha睇女子流 覺得音響唔太掂

黎完香港變公廁

你都係

我一定唔會黎

ha樓底低無辦法，無得搞

係跑道截飛機？？

個畫面好好笑

我個女

打搞晒伯父

就快又見到隻泡狗

私家公廁

又去

隻泡狗巡到自己地元

所以咪去望下囉

sora tob sakana 新歌 ribbon
動畫mv

之前唔記得post添
btw idol mv無樣

實體ep 都係得一張團體相喺cd後面

daoko出左新歌

！

migma shelter啲嘢咁cult.......

呢三個男人之前嗰隊係咪 there there theres?

唔知聽左啲咩

啱啱仲以為睇緊中學v show

No, migma shelter
不過都係同一間公司

都係睇番ttt算

Aina 今日沖繩nobra 殺必死

有顏

九唔搭八嘅mv

連Fruitpochette都玩完

正

p

咩組合

mashiro

新ヲタ芸

技術型

夾完公仔又唔想要

送左2個公仔俾船木

船木話睇到我twitter話夾左………

唔好咁啦……

起碼有睇你twitter 丫

巨

ptgf

500yen cheki呀，你條女係雞呀

我係雞

靚雞

有無人睇guso drop 7/23 場live

沉post

有花園

睇緊mtv 個場BiSH噢

頂個檔跳歌
只好等最快11號重播

係邊dl

我日本電視app 7日replay 咋咋

啊啊啊
想齊返碟發現好似冇哂DEADMAN Live 初回版
點算好
好傷心
啊啊啊

留番啲錢睇live 啦

收藏慾 :(
仲要係女神最後一單

唔知會比邊隊收留,咁可愛唔好收山呀

咩名

大森莉緒

Last aya :(
Btw 其實GANG PARADE兩個yuyu都好正

Am I FRENZY明明咁正，出左兩日都仲係得二萬view，冇天理

沒有船木沙織既第7日

好想睇LIVE

快D到6月啦

painfully violent咁正依家都係唔夠一萬view，公平咩

左邊??????!!!!!

?

saki就咁著返aya件衫咁隨便

プロミスザスター好正

一生推

多謝

說好的ハグ・ミィ

Mi 緊係推廿幾世

如果想買新碟 有冇邊間代購介紹

Amazon 直運/揾集運
(最好緊係飛去Tower Records

最好緊係飛去物販買

戚奇

抱抱會標準裝備

不過要收錢

船木千其唔好搞錯目的地
一個月唔係去唔到2次海外 係好撚麻煩姐

日本要用アイドル征服東南亞

征服左我銀包先

點解可以咁靚
生日快樂

做乜鳩係廁所自拍

ベに係鍾意咁

推得好慢

都無乜人
而家都係比較多bish fans 其他無乜

好好打

無人追scoop

パンルナ

btw川谷神輿mode now

我係咪識你

唔識

tma

全員有仔嘅広島アイドル又贏！
今次有member風俗入店
仲有ヲタク去叫驗證左係真

搞乜
求detaillll

twitter 搵福井章子
有個元ヲタク今日去左叫
但佢話有認知嘅ヲタNG

差一步就達成到ヲタ終極夢想

官方都出埋blog

A

貴圈
熟既可能有得本番sad

好似唔同左

女神モモカン

冇曬粒粒

粉底上厚左
好似係

エラバレシ有無人推

下次摸下先

好瘦！！！！！！

你唔去日本咩

個邊u 好似reject 左我
GSPO同佢地格緊劍等消息

さえき

正式被reject exchange
睇下暑假夾唔夾到時間去睇live 先

me 七月尾去

嗚!!!!!!!!!!

Dorothy little happy 收皮
嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

聽日本地idol乙女有人唱プロミスザスター

睇舞團去浸大好過啦

啊啊

第一眼以為係女神のあbb

のあ who

強力推post

手機wallpaper

駛唔駛咁靚呀

都係パンルナ正d

栄川lol

求名

小川歩乃花
叫親ほのか都係靚女

好多QQ妹存貨

媽的中哂毒

QQほのか

你啲音樂守備範圍咁闊
我而家都好少聽新bis，近排聽emoquru scoop同guso drop多

睇我會聽既band就知我守備闊到怕

闊極都無人聽呢隊

聽過名

冇掉到

影完扔

完sem
Grade都出埋
可以開隻Less Than SEX睇啦

等D

[img][/img]

好耐冇見過live。。。

ももらんど真係唔講野

去咗影戚奇定握手

一次過影左兩張
聽日後日再去
パン最多人影

有仔

今日一去到パン叫我個名

bye pug

支持正版啦

已為mini album隻blue ray (定dvd) 落左訂
等睇stairway to me現場演奏版

你改名未🤷🏻‍♂️

唉屌，終於grad到，遲下彈d樂評出黎

おつかれ
仲等grade ing

grad左十世社會人

就快遠赴他鄉淨係可以做youtube wota

由始至終都只係youtube黨

發夢同パン係Fd跟住同ゴ。ジーラ食煙

靚撚到癲呀我條女

巴打唔好喊

G

7月中又HK Idol Fest
不過line-up好弱

冷得黎又唔中我個啲
請下avandoned, emoquru scoop, oyahoro, 。。。。。。。 , guso drop 都好丫

私人野
想問下有冇人611或者727係東京 又冇預定活動做

跪求黎睇一場live 幫我排買d野 門票錢我出

如果有 請PM我 真係無言感激

Itunes pre order 特價？
只限今日？

Yes
表示等OTOTOY
btwアユニ把聲

算係一年比一年好

係中東都推post 算係比面

巨
中東有冇idol

無啦，有都比油王食左
補下相

PassCode 8月出大碟

我愛
チッチ
モモカン
アユニ
パンルナ
ペリウブ

チッチ宮古島堆圖勁靚女

各有所好

對我黎講アイナ地位無可取代

我愛雨宮未來。

新T 勁靚仲有我條女

以色列啤酒

偽娘(好似係

P

ついてるアイドル最高

有無本推介

矛啊w

じゃが

又有日K唱
BiSH三味先

香港？
Rich kid

科大唱only la

靚左

妄キャリ去動漫節做咩春

最近三團都有人愈黎愈女神

做咩

てん

番到

我真係恭喜你呀，你快啲捧紅佢呀。。。

已經成功轉型做jpop歌手

睇mv製作有濕身鏡頭：o

原來有secret
好撚大怨氣

今日見到個寬頻sales成個yuffy咁

咩secret

香港ヲタsecret？

yes

若有所思

搵唔到既
btw大大幾時去日本睇live

バナナ大好きセントチヒロ．チッチです

変態仮性包茎

me 7/22 前去到
8/11後走
不過未買機票

仲唔買ww
在宅勢表示羨慕
btw twitter求follow
@bish__ken

Follow 左

屌，聽日睇下express有無promote
無就算

買日航啦www

睇唔睇8月6赤坂BiS

去呀應該
不過你班友個個都係日本？
我次次都要代購
有無好啲嘅方法？無日本信用卡

睇吓pia/lawson仲有冇公售，呢2個好似收香港卡
冇既話得eplus ，要搵人去日本便利店入錢😂

pia 一般唔收香港卡...

不過去到再買都得嘅，自己去7仔入錢

500円(1D別)

到貨啦

日本卡
In Ponta we trust

btw有代付介紹既

btw你唔係去過日本exchange咩 (好似係
做咩冇卡 :(

lag咗成個月

not me
廢青

wack個啲好似全部pia？

有冇人聽過7！！ 同unlimits??

@emop_miku
各位師兄幫下手follow
差六個

7！！ 唔係幾出名咩

(點解分開坐嘅

幾喇
但係仲覺得 冷門
唔太多人識

火影ed ？

主流入面冷門啫,冇乜所謂啦,
(理論上)呢個post傾緊最最出名嘅bish都係講緊2m view啫
本人追緊個啲甚至得幾千到幾十萬view

hi

本日20時GANG PARADEの活動に関する大切なお知らせがあります。

又唔比lift定點

btw改左名

得咗啦

holy shit m8, 轉晒風格
不過幾正，雖然幾j下

lift你

我好重

全部都カミヤサキ黎
btw改名hi

アイナ似乎真係啪類固醇啪到有moon face

面腫呢家野呢...

近排真係明顯腫左唔少

消炎

睇緊伊藤合宿
幾正

這部影片的留言功能已停用。
？？？

睇到自己嘅影子

即係唔駛睇TIF啦而家

有無人今晚去左相川七瀨live

無去幾年，依然仲係每一次都會覺得好感動
1995年到而家，乜都變晒，自己又好世界又好，
就算佢都一早唔係少女
但當佢一唱返啲歌完全係令人覺得原來仲有野無變到

今晚跟到既歌都有一大堆

恋心
夢見る少女じゃいられない
SWEET EMOTION
LIKE A HARD RAIN
NOSTALGIA
BREAK OUT!
CAT ON THE STREET
R指定
COSMOC LOVE
EVERYBODY GOES
世界中の誰よりきっと
BOMBER GIRL

pp

d

最前管理真係好撚阻定

truu

都唔知班友想點
官方好似出聲會睇住

鬥雞肥妹

Q死人

冇追post
聽開hilcrhyme 同 睇開でんぱ組.inc

唔駛追post 嘅
Btw 上次係日本心血來潮買左もが本寫真

ピンキー好得意 我係有一年動漫節睇中川 之後見到佢地

有冇蒲開Dear Stage

ORESAMA係一隊係好撚過癮嘅組合。
過癮嘅地方在於佢哋基本上係係2017年做緊二十年前嘅歌。
（曲風大概係future pop future funk之間掛，等人分類好過。）
呢種咁synthy咁8bit嘅聲再加埋modern嘅mixing出到黎又出奇地夾，
再加上vocal PON把聲同八九十年代卡通主題曲果種唱腔真係無得輸。
不過明明唱咗好多首動畫歌到而家都未紅。。。

btw其實幾靚，人靚聲甜但係唔紅真係吹脹

生日

冇呀 想去 以前鍾意akb都未去過佢地個台

【

學生相咩

去搵ハグミィ

るな肥到。。。。

???????????????????????????????????

就咁一個ぷ變Puffy nipples ww
咁プールイ咪

啊
...

ぷぷぷぷ

おやホロ新mv(但唔係新歌)

みずほ？

香港已死，IDOL萬歲

但電波依家同散左無分別

我條女

你條女？

有冇人聽強セン？（bishちひろ以前果隊）
成隊淨返3個人

山本なほ未解約前

我架屌你

而家追緊個隊好似成日同佢地一齊出

ppp

kana 首新歌pa 好撚正。。無限loop ing

個腦整係轉到呢個kana

test

過幾日去東京，好似除咗睇show之外冇乜嘢做，有咩建議

VR AV

大汗

なお做乜鳩

偶想drop解散

原來樓主改左名

比你發現咗

btw你都改咗名啦

轉推同食飯一樣,係一件好普通嘅事

心水: 十八號，一百一十三號

到左

ミスiD?

就快推爆

下個post不如試下放娛樂台?
不過我覺得冇咩分別

128幾靚女

可以呀
我諗都係

好難討論架

個位慘過番印度

就快wota卒
見埋船木最後一面

貼多次
樓主的passive-agressive樂評： sora tob sakana

日本嘅數學搖滾樂隊（邊個叫math rock做數字搖滾我同佢反面）出眾及多得能夠自己形成一派。當宇宙コンビニ解散後，這個派別似乎缺少一個可以走向主流而不乏藝術性嘅組合。sora tob sakana嘅出現正好填補呢個空缺。

其實地下偶像嘅音樂點解咁特別咁有indie味，係因為背後有班地下嘅音樂人支撐，佢哋透過地下偶像借屍還魂，搵到食之餘又可以繼續做小眾音樂。

sora tob sakana 嘅producer係ハイスイノナサ同school food punishment嘅前成員照井順政同蓮尾理之，做出來嘅風格當然有兩者嘅味道："広告の街"直情好似係由ハイスイノナサ嘅歌入面cip出嚟然後填詞；"summer plan"同你期望係SFP ablum入面聽到嘅歌有九成相似。

（以上係讚嘆而非嘲諷）

sora tob sakana嘅製作，無論係樂器或後製編排上都極其成熟，同時唔需要現場演奏嘅負擔亦都令創作人放心寫riff。然而更重要一點係，佢唔會好似一啲濫竽充數嘅math rock樂隊亂填啲riff就話係一首歌。每一首歌你係可以聽得出佢個主軸，感情，而唔係話轉riff就轉riff，話轉time就轉time。當中"夏の扉"可能係"おやすみ”之後最有感染力嘅歌。(如果你唔計te'個種單純情感宣洩嘅話。。。）

當然sora tob唔係無缺點。成員幼嫩嘅聲音有時未必表達到歌曲嘅情感，但係啲riff某程度嚟講已經夠做；況且呢種vocal可能更受歡迎，或者有新鮮感。

你啱唔啱聽：如果你有聽開日本math rock，尤其係the cabs ハイスイノナサ tricot 宇宙コンビニ個類，咁sora tob應該都會啱你。

一路好走
早日識返個女朋友

８月去台灣

有冇似船木既女仔介紹

點解個post咁耐都唔爆

因為無人

巴打節哀
下個更可愛

佢地今日出 full band live dvd,
不過鎖區 (2區）...
Youtube 有其中3 首歌睇。

VLC player

女ヲタヲタ

呢樣我知
睇完 youtube 嗰三首preview, 我猶豫咗好耐
唔知係youtube 質素定現場錄音關係，啲樂器聲好似一pat野好朦

有冇人識LEOLA?

誰人待我好待我差太清楚

禾條女

解散啦 蕉人睇

仲有幾日就要離開啦

我囉

我就係脫隊既原因

ちゃあ

羨慕有得去睇 :(

最撚憎短髮

長

第一眼短髮 -> 長髮 不了
第一眼長髮 -> 短髮 ok

！ ！

賽後報告：
偶ドロ世界第一
戰利品：
食咗ゆら一下膝頭
捉住（實）杏奈同ゆら隻手
ゆら啲水
兩邊盆骨對上個位瘀q晒

仲有各種扶
補相

見到自己

This lor

邊撚到船

yuna病咗
屌呀

原來passcode得半個鐘貨仔

我都想問呢個問題

個POST有4個月啦

一季一個post

上個post我好似要自己推咗廿幾三十個post先1001到，
今次不了，慢慢嚟

啱呀

統計一下 一個post改左幾多次名

唔洗推啦

想問下amazarashi算唔算冷門
一般只會知amazarashi唱既動畫/game歌

eg食屎鬼ED 季節は次々死んでいく / nier既命にふさわしい
但佢其他歌先係本體

空っぽの空に潰される / 古いSF映画 / 穴を掘っている / 自虐家のアリー 等等

仲有佢作比中島美嘉既僕が死のうと思ったのは 佢自己唱返仲正

今晚有冇人去依場？

有

我一次咋嘛

你地幾點到？

啱啱到。到左可以find me

禾仲係渋谷冇咁早，我希望18:30到

仲係池袋

咁睇我應該去唔到dolly kiss物販

我點搵到你

而家係drink bar 右面
灰衫短褲

你地班日本人

HiHi

下個post 開係娛樂台